Momoland 超靚可愛Nancy❤ 短髮馬尾 靚到飛起

推呀

訓先,唔好比佢沉

點解咁靚女

推

Nancy:警告你條撚樣唔好再搞鳩我

同緊你講